返過大陸就唔洗番工 即係大陸人有假放香港人冇

好多同事都係大陸人新年返去拜年
公司話佢地唔洗番工 可以留係屋企

但係香港人因為冇返去大陸 所以要繼續番工
要做埋佢地個份 仲要擔心番工比人傳染

手足幫手推行動post啊

【抗疫黎明】屌你老母成個熱門都冇行動post

除咗三罷，抗疫黎明都好緊要㗎
聽朝0700各區開花 抗疫黎明 配合三罷

同上司講去完大陸
細叔伯畀左蝙蝠湯我飲

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工

- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post